大家覺得宮咲脇良有無整過容？

有
無
日本組合AKB48現任一姐渡邊麻友，早前曾有私人Instagram的留言外洩，她指摘HKT48兼任AKB的成員宮脇咲良及兒玉遙，年紀輕輕就成為整容怪

你收嗲啦好嗎？
一日到黑出埋啲垃圾po 快啲死撚咗佢算吧啦

點垃圾

有傳係變性人

屌你老母，想整到結衣博紅

成塊面極膠，彎過月亮，個鼻直過間尺

你想表達咩嘢

以為架妹唔興整容添

樓主真人

論整容 日韓不相伯仲

整得靚咪得囉
大把日本妹 微整左你唔識分以為係天然

整得靚咪得囉

佢係有整嚟講算係整得幾靚嘅

你唔好搵bb相比較 p圖一定有

架妹整容個時泡菜妹仲係柒下柒下

靚咪得
少數日本妹我覺得正